[十月新番]戰翼的希格德莉法 戦翼のシグルドリーヴァ

原作、腳本：長月達平
原作插畫：藤真拓哉
監督：德田大貴
人物設計：橫田拓己
總作畫監督：橫田拓己、中川洋未、矢向宏志
美術監督：渡邊幸浩、若林里紗
美術設定：松本浩樹
色彩設計：佐野ひとみ
CG監督：荻田直樹
攝影監督：關谷能弘
編輯：重村建吾
音響監督：岩浪美和
音樂：小森茂生、百石元
動畫製作：A-1 Pictures

出了第1集 啲戰機仔手繪

又係女女揸飛機咁同荒野壽飛行隊有咩分別

呢套科幻背景
同埋re0作者應該好多長篇大論廢話

長月係咪剩係識抄橋

搵d女角打變種fgo魔神柱

藤真人設, 成件事就唔同晒.

睇黎後面啲噴射機會好少出
主角堆機後面都係3D

唔係長月寫我唔太想睇呢類

睇怕自衛隊F15群+主角群打到尾
等看強襲魔女了

ok

烈空斬

除左囡囡同3d, A1 真係好hea

估計應該冇便當掛

睇長月好怕突來便當

強襲魔女風格嘅話 應該唔會有掛

就係壽飛隻驚都就執咁嘅款
劇場版只係tv版咁

唔係呢度成個人跳落去會合理好多.....呢度太誇了

by the way...
白毛最正.........

白毛>粉毛>金毛>黑毛

諗起有個位覺得好戇鳩
有個shot係駕駛倉視覺個背景360平面轉
咁樣即係架機自轉 除左幫啲機翼避子彈之外
其實冇乜用
正常應該咁樣

應該要個背景要縱軸都擺動下先正常
唔知係偷懶定係想表示個角色技術唔高

撳返黎睇仲有女主架角鬥士識用眼鏡蛇機動

啲女人夠正就可以

呢套真的是睇女

lm

外傳

個設定想點，用舊機打怪

套野跟本係商業元素大集合。

第一集都ok
作畫就要睇後面keep唔keep到
啲女就真係幾正
不過商業原素都真係幾重

有軍武元素嘅番都買少見少
冇得唔睇

同意 唔好睇

長月=糞便

睇戰機.....睇女...
睇呢套重正

呢套OP都正 劇情又黑黑地 囡又正

最ODD係無LALA插堆2戰機+魔法

仲要A-1 第一集己經勁崩又多奇怪分鏡. 劇情暫時又偏王道, 應該點爆都係預測範圍. 除左藤真拓哉囡囡人設, 暫時評分係Kill time用四天王類.

歡迎大家上twitter 屌下長月
等佢專心寫返re0

很同意
比啲軍武廚睇完呢套野肯定屌到仆街
雖然全部佢用魔法解釋都可以

最尾嗰幾集

其實除左設定弱智其他都好掂

美軍囡囡

呢套居然係長月作品
冇咩特別咁

戰機少女嘅怪物&魔法+壽飛機設+Re0式9up = 呢套嘢

純粹黎睇黑毛賣萌

好失望
太中二了

點解要用角鬥士
作者求其抽籤抽d設定機體？

第一話好精彩
諗唔到最後係個人跳落去
但好大陣便當味

第一話我覺得算係咁，打戲交到貨人物都突出
最好笑係組長三馬鹿，聽到聲就想笑
係嫌佢第一話背景交代少，奧丁好似突然出現咁

另外上面提到戰機少女，當年剛好和壽飛行隊一齊播，比較都明顯
兩套野人物都ok而戰機少女好少少
戰鬥場面同SFX壽飛行隊壓勝
劇情上反而buy戰機少女，最頂唔順壽飛行隊已經係本格空戰而到最後都只係死得一個人(我後來先知係賣手機驚)

戰機少女正好多 至少簡單易明
我見小說多好多角色 唔同型號嘅戰機都有囡

壽飛行隊主要敗筆係剩係得日本飛機
完全本土市場 日本飛機去到二戰中後期已經好撚垃圾
佢嘅空戰技巧等等應該係動畫咁耐以來最真實
但係圈子真係好細

隻驚都係好後期先出bf109e/f4f
但隻驚都就執

戰機少女同呢套一樣太唔科學,啲軍武廚肯定buy壽飛行隊多啲

震電世界第一

ed啲分鏡全部都老梗到痴線

主角群狂歡三寶幾FUNNY
當睇下女都好
總覺得主角群會死人
依套原創無得睇人劇透
決定追下

今集劇情幾緊湊，上集差d睇到訓着

Btw 米可真係好可愛

元氣少女
但係死亡之握

今集有Ace Combat式飛隧道

元氣娘

仲要急仰起部機穿過座塔

打親呢d都講粗口

幾鍾意黑毛哩類元氣少女

但呢隻黑毛真係太煩, ゆゆゆ友奈個隻最好.

都唔係 science-fantasy 問題，開頭一見到出 B-2 已經唔想睇，要隱形唔要速度（升級嘅B-1R更加可以對空）同載彈量（而且為咗做死人唔 stand-off) 得個睇字，跌錢跌比較新嘅裝備... F-22 重話有機動力

agger
但好驚寫死佢然後成個團隊一蹶不振

啱啱先睇完第一集 出魔法嗰下部戰機爆對天使翼出黎睇到呆咗
硬係覺得呢套會死人

比面長月先睇，不過真一般

阿祖祖好正

巴打識貨...阿祖祖最正

唔明金毛點解有2個老豆?
(一個教日本刀, 一個武神)

應該係轉生？本身係女武神轉生做人類
得返小量前世記憶咁掛

呢套「飛翔吧！戰機少女」經巴打極力推薦，我都已經睇咗了~

見到樓上幾位巴打評論，這套「戰翼的希格德莉法」口碑麻麻地，咁我唔開坑睇了~

感覺壽飛行隊d戰鬥做得專業好多
依套d戰鬥sence成日轉轉轉咁
都唔知佢想表達d咩

呢套算半原創作品，我又覺得唔駛咁harsh既

兩套無抵足呢...巴打....

「飛翔吧！戰機少女」有格里芬成日攪笑.....當然好睇.....

呢套so far 都可以...當睇女lor.....

有冇人覺得呢套好似白箱入面嘅「第三飛行少女隊」

又係要打柱，又係用舊世代戰機，女主亦都係有些少死神屬性

高汁

出咗新一集冇人講

今集居然冇戰鬥場面，有少少平淡

P.S. 同期有強襲魔女，有D比下去了⋯⋯

主角

呢套長月擺明唔係賣戰鬥.

睇下呢2集, 中二神, 連EVA, BIG O提材都溝埋入去. 下集水著回, 商業原素大集燴. 睇下長月想玩咩花臣好過LA.

宮古好女仔嚟

低汁到哭

感覺係劣化版第三飛行少女隊

就快悶到棄 劇情爆啲得唔得

屌,派大半集膠無啦啦

臨尾把刀

剩係睇女都夠做

今集人性化算係咁啦.......

起碼D 大配角/無關痛癢的人死咗真係表現到有人傷心........

最慘係今集無乜阿祖祖........

粉毛

宮古best girl

當日常番睇算

有奶的就是best girl

LM

今集做乜鳩

呢集係咪長月take完嘢之後寫出嚟

今集痴撚左線

屁股回

好好地賣囡唔得, 係都要加D攪笑番元素, 完全唔岩channel

個時空係點 ? 機種同個時空好唔夾
強襲魔女好似好過佢

時空係現代, 但班女武神能力一定要用古董

金毛粉毛好撚正
ed畫風好qq

一次過睇到第4集
第4集係做乜鳩

女女正就行了

宮古bb

仔仔

阿祖祖

成班汁男咁.......

阿祖祖

4套泳裝之中最正

今集

Btw呢套當日常睇女番一流

最尾整泳衣果度

著返今集個件泳衣就正

今集係咪痴線

拍拍

最好睇今集
編劇終於掌握到個節奏
重點睇女,無聊戰鬥一下秒咗日常好睇過打飛機

前半明明是很嚴肅的戰鬥
結果後面
組長三馬鹿不要做些奇怪的東西好不好

其實呢四棵野係咪樹嚟㗎?

好明顯啦

個窿原來真係存在

啲戰鬥真係好無聊
巴打你啱，日常重好睇
今集泳裝回，過幾集溫泉回

碌柱打爆咗好似就會變樹

留精

你空槍

冇人?

準備打大佬 感覺新角天冢會犧牲

賣女番唔會死掛 艦娘都衰過一次

第一集都講你聽死左個雖然無開樣

我對長月好有信心，諸神黃昏點會唔死人

不要看糞便

佢射精

唔要死人

又可以開賭盤

上唔上神作係睇今次

唔好話神作啦，過到普作線先講
Reddit上面都話呢兩集福利鏡頭太多反而妨礙了重要信息的流動
雖然奧丁那段都講左幾多野

阿祖祖真係好撚正

粉毛呢度色誘司令

加埋MAO係幾正

究竟奧丁是咪反派

有冇人覺得MAO個角似學不來個學姐
唔知點解覺得似

做日常算啦

下集好不安

奧丁真係成個奸角咁

擺明就係黑幕
話唔定所有野都係佢搞出黎就係為左食花生, 戰爭之神=引戰撚

但成班人都好信佢

今集啲顏藝

睇黎係D神係人間度玩緊代理戰爭
人間只係眾神既棋盤

屌,咁能屈,點打

睇唔明最尾出現黃黑部機有乜特別?

反英靈機+用日本戰死女武神(即係粉毛家姐個部同款)

佢擺明D野講D唔講D
識北歐神話的話更加知邊度有問題
利申都係睇人講

死亡flag

成集都喺度立flag 差在未話自己番老家結婚
連一個戰死畫面都無 完全無感覺

響17

結果四個出發換一個返嚟？

糞撚到

4換1...

屌 糞作 屌你老母
插曬旗之後話佢死
又唔講下點死

換番1個s級番黎

原來S級黎
人太多唔認得

直覺覺得應該未死

男人婆唔是前S級咩

得一個confirm左(其實邊個黎，有冇圖)

下集睇下會唔會講番佢點死
未見屍通常都未死

留名遲吓又要打自己友機 粉毛出唔落手

返黎果個唔係男人婆救返黎咩
個坐標係男人婆話佢知同叫佢帶個頸鏈比園香?

係呀 男人婆（前S級）救咗個現任S級 現任S級咪拎翻男人婆個頸鏈比園香
如果我冇理解錯

咪啦 之前明明開開心心
突然之間胃痛都有

早兩個禮拜男人婆出場，呢度已經有人話佢有機會死
睇下長月想唔想佢死

半路出場入隊已經成個死相出哂黎
只係估唔到死得咁on9

認唔到救出黎係邊個

原來係黃毛歐洲既舊戰友

很長月
謎大死人boss勁

睇個衰樣可能單眼仔係想送哂班女去英靈殿開後宮咁嘅款

唔理劇情...主要睇阿祖祖....

可唔可以叫呢條女復活 ?

+1
識睇一定睇阿祖祖

下面條女幾正
不過死咗

本身個巨人柱都冇郁
畀宮古射咗一炮就啟動咗
如果唔搞佢應該唔會搞到咁狼狽

d敵人令我諗起フェストゥム
ffn又係北歐神話

宮古BB

Btw 啱唔先發覺原來係A1製作，竟然冇乜點崩

最後嗰句冇問題

笨蛋三人組講廣東話

仲以為自己聽錯
專登LOOP多次

第一集睇堆戰機就崩到pk, 即知係A1

得阿祖祖有換look

以前日本有套戲叫無問題（モーマンタイ)，呢句亦都係主角經常講嘅對白，所以就作為外來語咁輸入咗去日本

佢地個世界本身無北歐神話???

azuzu

無問題

原來大姐頭係救左左邊個個S1

本身睇呢套都係J女但而家劇情咁撚SAD,冇心機J女了

阿祖祖咁好J ..都唔J.. ?

阿祖祖好大波

笑死

Reddit有人發現原來之前show星期幾的牌上面已經暗示左呢樣野

今集8.5有成48分鐘咁長
有無人有睇
係咪可以全部SKIP

有0.5應該係總集篇
又係講返之前啲嘢

有冇人有巴哈link？dmhy仲未有得BT

不過而家總集篇都好興塞d新野落去
有時間咪睇埋

有無link

唔係得24分鐘咩

呢套總集編0新野.

8話就總集編. A1咁HEA都做唔切

8話先總集編都笑
實係未見過其他作品仲極品

東山機械人個套

入到戲肉先黎回顧

原來我睇果度條友POST錯SOURCE
係24

BEATLESS好似前後24集入面起碼有4集總篇
無記錯第1集總篇係4.5

Btw 其實套野唔錯
但係最尾幾集仲要拖到第季再播
最尾睇果時差啲劇情都唔記得

少戰一季都兩集總集篇
God Eater兩定三套之外最後三集遲大半年
呢套第8先總集根本小事

阿拉花瓜

長月又派面當，雖然唔出奇

少戰係因為劇情好緊張 先吸引到人3個月後開番嚟睇
呢套就真係炆啲

阿祖祖食依一巴掌覺得有d格硬

因為呆持品質做總集編, 同埋因為HEA做總集編, 明眼人都睇得出個分別.

園香一野扯開上身件衫個動作咁粗暴

打仗博緊命
一巴打撚醒個鳩下鳩下嘅
我覺得咁都算合理

阿園好能正

阿園正。。。
阿祖祖更正．．

一口氣由1睇到7, 話乜鳩決戰點知變左送頭.

明陰鳩佢地

圓香對奶大到

阿祖祖內衣好性感

上面依張成集覺得最正

浴衣幾正

依集個大戰前氣氛做得唔差
希望唔好爤尾

阿祖祖個美背 內衣
睇黎又準備死人了

AZUZU擺明係色氣擔當

都係宮古最婆

奧丁太多謎團，那集又乜都唔答
係估唔到結果咁慘烈

如果宮古有波,會否成為最正?

宮古

冇都已經最正

今集都算係咁....整返D場面....渡念返D死者........

阿祖祖真係好正

想快啲到下個禮拜

唔好死人pls

仲唸住奧丁會出死左既天塚

神谷明

第一集已經有啦

下集實有比圓香親手打爆

就來無得再睇阿祖祖

今集作畫有少少偷懶(後面有機螺旋槳無轉到)
但係前面四人組換衫畫到足

呢季咁多套原創番，法國呢套最好睇，啲女又高汁

睇完12集

勇者砲其實幾正

可惜金毛 銀毛太搶
粉毛又大波

咁就完咗

都係要派便當，不過見係長月不足為奇
個收尾留哂伏筆，明顯係睇BD周邊商品果D賣成點樣再睇下出唔出續集

最後都要死人，個3個大叔真男人

最鍾意宮古

好似睇少左集咁 上集奧丁明明仲氣定神閒 今集發哂癲
整體黎講都算係咁 好彩四位主角無死...大叔3人組

其實奧丁到底想做D乜????

成套都唔知做乜

製作組畫AZUZU對黑絲好似特別用心

好似前面集數冇交代過黃毛既必殺技有次數限制

話時話奧丁個CV係《你我戰》配燐既CV。奧丁慘叫果幾句老牛聲台辭好正

除咗睇女之外 主線真係1999
編劇係咪expect觀眾識哂啲歐洲神話

花守
之後露營又有佢

呢個真
睇完套野唯一想講係宮古好婆

第1隻~8min開第一發既時候有講
果時仲以為個個都有超能力
原來唔係

宮古最正 之後粉毛

長月寫既係咁上下

露營即係邊套

原來唔係得我一個睇唔明成套嘢
放心曬

長月都係返去寫re0把啦

搖曳露營

佢係有實力既

仲有配早坂愛

搵左第一季第一集睇。聽唔慣佢用少女聲配音，鐘意佢把man D既聲

撫子正囉

阿祖祖最正

奧丁真係好撚柒

隔離套成神又係叫奧丁，兩個都咁柒

三人組

其實佢係有講想要再發動多一次諸神黃昏？以嘗試重建神界，救番哂佢d同伴，而戰死了的女武神們正是關鍵
當中最特殊的女主係因為佢真係繼承左神血，所以一路推佢去戰鬥並面對死亡，除了是送更多人去英靈殿亦算係迫佢幫自己

不過除此之外好多野都唔係好清楚
例如佢會分力量比人類的用意、仲有點解大家會唔記得哂北歐神話
其實套野係有趣的，但好多設定都未活用到

好似次次都係勇者炮埋齋

奧丁分力量比女武神係因為想要同伴，女武神比柱殺死會變黑英靈機，就會變成佢同伴

其實呢隻係咪又有手機驚要出到時係果度先明劇情